# Ascon

Testing task

Сборка осуществляется с помощью CMake.

Файлы для чтения необходимо хранить в директории build(обычно там находятся файлы cmake и бинарные) или указать относительный путь до файла "../data/1.txt".